六合彩係咩 概率？

今期 1, 34,39,49,19,29,43
上一期又有19,29
再上一期19,39
甘多狗 有冇重覆甘多次？